[集思廣益] 如何回應老闆每半年問一次：「你仲會唔會繼續喺度做？」

我公司老闆係個女人，佢好喜歡問同事「仲會唔會繼續喺度做？」，尤其是係到左薪金調整嘅時候。
想請問咁多位巴絲會點答？我已經答左6次喇

P.S. 我希望答完會加多d人工

唔做

冇加人工未唔做lor

Lm

每年加5舊算多定少？

可以試下

咁只加通漲，冇真係多到

同佢講 妳想唔想留我係度同妳做？

含撚都做呀

千奇唔好正面回應，俾壓力就要襯呢d時候，唔好錯左呢個機會。唔好俾佢覺得你跟硬佢。

"良禽擇木而棲，人一生，亦都只係想搵間好公司做到退休"
"返工不外乎搵錢同滿足感，係度做，滿足感其實就唔多"
"如果公司真心想我係度做，我一定留"
"睇下點啦，我都係睇有無長遠發展"